有冇人好鍾意聽《望春風》？

同青花瓷一樣，聽到不能自拔

疫情完咗之後好想搭一次長榮航空去臺灣，就係為咗聽《望春風》+《雨夜花》